（公投）支持遍地開花嘅嘅like 呢個post

遍地開花，拆一掛十！

Nothing to say